HPSHCC 罷課揮手區

純粹想問一問有冇hpshcc嘅手足今日有罷課?會唔會堅持到一個星期?

利申:今日有罷